====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Seuls seront évoqués ici les problèmes des zones de transition , mi-urbaines mi-rurales , qui vont se développer , et ceux des villes petites et moyennes de la périphérie .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

